9.28雨革五週年，有咩做？

返夏慤道
9.29全球遊行就應該和理非架啦
俾勇武衝衝佢練下兵為十一做準備

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

返夏愨道搭帳篷瞓覺

帳篷好貴，用得一晚，不了
我瞓煲底

帳篷食TG dum得

雨革嗰陣我重讀緊小學

冇